「無啦啦多左幾個家姐同細妹 Season 2」 (完)

真係唔好意思，大結局先黎開新post
(第一季) 「續寫」無啦啦多左幾個家姐同阿妺 :
細佬我既Facebook page:
前post link:

「Last」 在心中

無諗過二家姐居然會主動叫我去同佢影畢業相，明明佢之前先話過唔想我地去，而家又改變主意都有既。

不過難得二家姐開到口，我又點會拒絕。

我地幾個，仲有大家姐都著到靚一靚咁去到呢個薄扶林大學。

當然，我地所謂既著到靚一靚就梗係唔係好似平時去Party咁誇張啦，只係著得smart d咁去。

去得祝賀人地畢業當然唔可以兩手空空，原本我打算買隻著住畢業袍既公仔去，但係我又唔知二家姐鐘意乜公仔，所以我就將呢個任務交咗俾Sarah佢地，自己就去買花。

除咗拜山之外，今次係我成世仔第一次買花。

除咗買花之外，今次都係我第一次去薄扶林大學，真係有D唔知點，覺得呢度好大。

唔知我等時有無可能入到呢度讀書呢？我諗我都係無乜機會架啦，我又唔係好似Ellie Sarah佢地咁聰明。

就係我仲係度為薄扶林大學既規模而驚訝既同時，二家姐就出現係我地面前。

佢著住畢業袍，戴住四方帽，仲化咗個平時好少見佢會化既妝，好淡，有份文青味。

二家姐：「黎咗嗱。」

我：「啊…係呀，啊呢個係送俾你架，恭喜你。」

我將特意買黎既花雙手奉上，二家姐見到咁起初都嚇咗一跳，不過好快就接過我既花，仲講咗句多謝。

幾驚佢會嫌我扎花唔靚，好彩無啫。

Sarah佢地幾個都即刻湧哂埋去二家姐度，除咗送隻公仔之外，仲唔少得恭喜二家姐啦。

二家姐收幾份禮物收到都無手拎，我同大家姐見到咁都即刻上前幫佢拎，等佢可以騰出雙手。

二家姐：「多謝你地既禮物呀，其實你地唔洗買野黎啦，我叫你地黎就係想同你地影下相留念啫。」

大家姐：「咁呀，唔緊要啦D禮物俾哂我咪得，我都好鐘意三眼仔架。」

二家姐：「咁又唔洗，難得你地一番心意，我就收咗佢啦。」

大家姐：「真係唔老實呀，開心咪認咗佢囉~~」

Sarah：「扎花係阿明專登去花店揀架，揀咗兩個鐘先揀到呢扎。」

二家姐：「哦？真係？」

二家姐聽到Sarah咁講即刻重新打量扎花，左睇下，睇埋右。

二家姐：「喂，你，過黎吖。」

仆街啦，唔通佢而家先唔滿意扎花？

我戰戰競競咁走埋去二家姐身邊，心入面已經load十萬句佢會用黎鬧我既說話。

但當我走到去二家姐佢旁邊，佢居然咩都冇講，仲撟住我。

二家姐：「家姐，幫我地影張相。」

雖然一時三刻搞唔清發生咩事，不過好彩我對鏡頭都叫有D觸覺！一話影相，我就即刻整理好表情，好好咁同二家姐影咗張相。

二家姐隨即放開咗我，咩都無講，再同Sarah佢地影相。

都唔知影咗幾耐，影咗幾多地方，幾多張相，最後終於都影完。

佢地個個都好開心，就連二家姐都少有地笑，見到咁，我都開心埋一份。

二家姐：「你地去餐廳先啦，我已經book咗位，仲叫咗Auntie帶埋羽晨過去，我還埋袍就會過去。」

我：「還袍咋嘛，等埋你先去咪得。」

二家姐：「book咗位就應該要準備去到，基本禮貌黎，何況我都唔知手續要搞幾耐，你地過去先啦。」

二家姐都講到咁，我地都只好按照佢既說話去做，先去餐廳。

當我地去到餐廳既時候，老母同羽晨已經到咗，即係而家差二家姐就齊人。

但係，二家姐係過咗無耐whatsapp大家姐話要同朋友去食飯唔黎得，令大家都好失望。

原本打算可以一家人(Uncle唔計啦)係外面開開心心食餐飯，結果都係遺憾收場。

不過唔緊要啦，來日方長，總有機會既，下次或者仲可以叫埋Uncle。

啊聽日又要去跟十四哥學拳，今晚都係唔好打機，早D休息…咦？

當我一邊諗聽日既行程一邊行入自己房既時候，我察覺到有異樣，有D唔屬於我既野出現係我房。

一頂四方帽，仲有一個信封。

唔知係咪自己睇得太多TVB劇，見到咁既環境令我感到異常不安，我即刻衝埋去打開個信封黎睇。

入面只有一張紙，上面亦只係寫住短短既幾句野。

「幫我好好保管頂帽，我遲D返黎同你攞返。」

「好好對Sarah佢地，俾D心機讀書入大學啦。」

「多謝你。」

張紙上面就只係得咁多。

唔通二家姐…

我一諗到呢封信既可能用意之後，身體就好自然咁作出反應，跑咗出房。

但一跑出房，我就撞到人，撞到自己仆咗係度。

而我撞到既人，係Uncle。

Uncle：「無事吖嘛阿明，做乜個樣咁慌張？」

我：「呢個…！二家姐放低咗呢封野係我檯面！」

我將手上既信交俾Uncle，佢接過之後就睇咗一睇，仲望咗隻錶一眼。

佢表情無乜大變化，好似完全唔覺得驚訝咁。

我：「你…係咪一早就知道？二家姐去咗邊？」

Uncle：「而家既話，應該係去緊機場。」

機場！？二家姐點解要去機場！？佢要去邊度！？

我：「二家姐做乜要去機場？」

Uncle：「佢要去德國，去阿爾卑斯山，完成佢媽媽既遺願。」

佢媽媽…既遺願？

「原本佢係打算等個基金營運得再穩定D完善D先去，不過而家你都唔再需要個基金，佢咪可以提早個行程。」

我：「點解你唔阻止佢，咁易俾佢走？佢係你個女黎架喎？」

Uncle：「就係因為佢係我個女，佢想做乜我都會盡量滿足佢，就好似個基金咁，要用咁多錢我又未必有效果都肯俾佢搞。」

「如果你係想係佢走之前再見佢一次，就趁仲有時間而家去機場啦，唔好再等。佢今次去唔知幾時先返。」

係，佢講得好岩，我唔應該再係呢度哂時間先係！

我衫都無換，襪都無著，只係拎咗銀包電話仲有封信就直接著鞋出門口。

唔知點解我會咁著急，我連Sarah佢地都無通知。

一出門口就見到有架的士停咗係度，都唔知可唔可以算係好彩，我有理無理即刻跳上去，直奔機場，仲叫的士大佬有咁快開咁快。

但去到青馬大橋，我先發現，原來我唔知二家姐坐邊班機，咩航空公司，咩櫃位都完全唔知。

而家即刻打俾Uncle問佢…咦？

拎電話出黎既呢一刻，就收到二家姐既Whatsapp，上面寫哂所有資料，邊個區域，咩時間都寫哂。

大家姐真係貼心！呢個Message黎得岩岩好！！

的士大佬真係好好人，真係有咁快揸咁快，快過頭D咁送我去到機場，落車個陣仲有好多時間。

就算有好多時間剩我都唔敢怠慢，一落車我就衝入去離境大堂搵二家姐。

不過香港國際機場真係唔係講笑，多人到仆街，要係茫茫人海搵到二家姐真係一個難題。

走到去大家姐講既櫃位，都係唔見二家姐既蹤影，唔通佢已經入咗禁區，我黎遲咗一步？

屌，打比佢咪得，我做乜要自己係度煩。

我即刻拎個電話出黎，打比二家姐。

「嘟嘟」聲一直響，但二家姐就係無聽。

直至我打第二次，又係響咗好耐，不過今次終於接通咗。

二家姐：「喂？」

唔知點解，我聽到呢個喂字之後就不自覺咁擰轉身，想去搵二家姐。

咁岩既係，佢就係我後面，我一轉身就見到佢，大家拎住電話望住對方。

二家姐：「你…點解會係度？」

一直以來好多謝你
聽日下晝睇下可唔可以出完阿明個part先

新post留名

要睇埋下一句先知打錯

屌，我睇咗三次先發現到

加速lm

攬著佢啦

要完了
好唔捨得

一齊去德國

結局留名

留名

樓主啱啱同我打機輸左唔開心
所以呢兩日都無文 大家唔洗等啦

笑
我朋友係咁問我咩事笑到傻咗

可唔可以比返個好結局 阿明同二家姐

你個Friend唔知你寫文咩

見到佢，我第一時間衝埋去，連佢問題我都無答。

我：「二家姐你要去德國？」

二家姐：「係啊…你點知架？我應該無話俾你知先係，係家姐話你知？」

我：「唔係，係Uncle話我知架，點解你咁突然就要去德國，都唔同我地講聲，仲留低張咁紙係我房。」

我一邊講一邊將二家姐俾我個張紙隊埋去佢度，佢都嚇咗一跳，仲向後退咗一步。

不過二家姐見慣風浪，又點會咁容易比呢D小事拋到，佢好快就整理好表情。

二家姐：「係佢話你知架？真係多事。」

我：「邊個講都唔重要啦，重要既係你做乜要去德國？」

二家姐：「為咗完成我媽咪既遺願，我要代佢去睇阿爾卑斯山既風景，佢應該有話你知架。」

我：「我都知，但係點解…」

二家姐：「你問咗咁多野，不如等我問返一個問題？」

二家姐打斷我既連環發問，語氣仲忽然變咗，令我有少少驚。

二家姐：「你點解要黎呢度？」

我：「eh…」

死喇，俾佢咁樣一問…係囉點解我會咁急趕黎呢度，其實二家姐都係去個旅行啫。

二家姐：「Sarah佢地呢？無同你一齊黎？」

我：「無啊，我一見到你放係呢封野我檯面我咪問Uncle咩事囉，聽完佢講之後我就即刻黎啦，你睇下，我連襪都無著架。」

我指指自己隻腳，先發現自己著住鞋其實都睇唔到有無著襪。

二家姐都見到我既醜態，佢忍唔住笑咗出黎。

二家姐：「哈哈你係度搞乜呀，柒下柒下咁，真係唔好俾人知你係我細佬。」

我無言而對，唯有R兩下頭。

二家姐：「所以你係知道咗我要去德國就即刻趕過黎？」

我：「唔…我諗係啦，我都無諗咁多，一心就係想過黎搵你。」

「唔同Sarah佢地講真係好咩，佢地無咗你會好唔開心架喎。」

二家姐：「我就係知道如果話咗俾佢地知既話佢地一定會好似你而家咁黎送我機，就好似上次我去日本咁，到時又會搞到難捨難離，我唔想咁。」

我：「咁你又放低呢封呢封信比我？」

二家姐：「係囉我自己都唔明，我都有D後悔咁做，應該過兩日叫家姐話俾你知就算。或者我…係囉就係咁。」

「要講既野就係得咁多？如果係既話，你可以返去啦，多謝你黎送我機。」

要講既野…

我：「唔走…得唔得？」

唔知咩事，我居然講咗句咁既野。

一陣再出~~

推

唔知咩事，我居然講咗句咁野。

唔只我，就連二家姐都呆咗一呆。

死喇，點解我會講咗句咁既野架，個語氣仲要咁鬼曖昧，二家姐會唔會誤會我意思架？

二家姐：「你叫我…唔好走？你唔會好唔鐘意我咩？我之前對你咁唔好，又唔信你，甚至整個基金出黎。」

我：「吓？你幾時有對我唔好？我梗係唔會唔鐘意二家姐你啦，我不知幾鐘意二家姐你呀。」

屌！！又講錯野！！

二家姐：「你話你鐘意我？」

我：「我意思係…係囉！好似二家姐你之前講既咁，唔係對Sarah佢地個種愛，係屋企人個種愛！」

「二家姐你為我做咗咁多野，處處為我地著想，我又點會唔鐘意你。」

「所以我先唔想你走，我地個個都想你可以留度，一家人咁一齊。」

聽完我up完一大輸，二家姐並未即刻應我，而係眼甘甘咁望住我一陣，然後轉身背向我。

二家姐：「可以有你地呢D屋企人，咁多人關心我，我真係好開心，覺得自己好好彩。」

佢咁講…唔通…

二家姐：「不過除咗你地之外，我仲有一個屋企人，一個對我最重要既屋企人，我媽咪。」

「佢做唔到既野，我一定要幫佢去做完，所以今次我一定要去。」

佢講最後個句既時候再轉咗一次身，重新面向我，仲附帶一個堅定既眼神。

果然二家姐唔會咁容易改變決定呀…

一諗到佢去意已決我始終都無辦法改變佢既決定，自己個心就好唔舒服。

如果真係好似Uncle講既咁，二家姐今次去可能要好遠先返，咁即係話我地會有好一段時間唔會再見到二家姐。

真係難以想象。

二家姐：「唔好擺個咁既樣啦，你又唔係羽晨，一早就已經過咗撒嬌既年紀啦。」

我：「咁都唔一定要而家去架，我地可以一齊去，都就快暑假，我地可以全部人一齊去。」

二家姐：「唔洗，我一個人去就可以，你地就留係呢度等我返黎。」

「留係我地既屋企等我返黎。」

面對佢既決意，我心入面個種唔舒服好似顯得好自私。

今次應該係二家姐第一次用咁溫柔，咁似大家姐既態度對待我，卻令我更唔開心。

愈講愈唔想佢走。

我：「我…」

二家姐：「就算我人係德國，但我個心始終都會係香港，係我地屋企，你地所有人都會係我心入面。」

「我問你，我係咪你心入面？」

我：「當然係啦，我…」

我都未講完，二家姐就突然行上前攬住我仲錫我，唔俾我郁之餘仲封住我個口，唔俾我再講落去。

事出太突然，腦袋即刻變得空白，我都唔知過咗幾耐佢先退開。

二家姐：「咁就已經夠喇，我地遲D再見啦，到時你要俾我睇到你成長咗幾多，係咪已變成一個成熟可靠既男人呀，我好期待。」

「呢個Kiss就當係我地兩個之間既秘密，唔好話俾Sarah佢地知。」

「走喇，多謝你。」

聽佢講埋最後呢五個字之後，佢就係我身邊走過，走向禁區入口。

我當然有跟住佢，一直目送佢，直至佢入去，沿途我一句野都無講，由佢走。

我唔知點解自己突然會有個咁反轉既決定，可能係因為佢講既野，亦可能係因為佢個Kiss。

呢一刻，我唔再為佢要走而悲傷，反而為佢日後既回來而期待。

因為佢一直都會係我心入面，而我都一樣係佢心入面。

佢一定會返黎，返黎我地大家既屋企。

就咁算啦，之後會係點俾大家自行想象，到底二家姐有返黎定無，交俾大家諗
過兩日會出返個二家姐既視角
多謝大家呢一年既容忍，特別係我中途衰到走去日本散心唔出文，大家不但無屌我仲叫我好好休息
我真係好開心，再一次多謝各位，有緣再會

二家姐咁直接

同場有一個知，另一個唔知
BTW如果早一埸遇到你仲可以見到美星

其實佢都收埋咗咁耐，呢一刻佢自己都唔需要再點收埋
雖然說話上佢都係保留咗D，等傻仔明發現唔到
再一次，呢一年好多謝你

二家姐

好睇嘅故就應該支持
btw 會唔會寫多個後記 駁去複制人lulu

我等你出埋第三季！幾耐都等！！！！

多謝lulu寫左個咁好睇既故
期待有後續

如果呀明開口二家姐會唔會受

後記啊，唔好以為唔洗寫

咁就完咗

過兩日先啦~~

由一開始你未接手寫睇到而家，有啲唔捨得，等你出第三季呀

我反而想你出埋落去
想知一個確確實實嘅結局
Btw 香城幾時再出
冇記錯我好似係第一個問

哈 呢個我知

如果早啲玩 都未必有機會見到你同美星

等緊樓主更新香城之夢

乜原來都有唔少人睇

等緊第三季

同埋想睇呀明大個左接手曹uncle d野會點樣

呢個故真係一個回憶嚟架，追足幾年，希望有S3喇

係

想睇多啲二家姐

應該聽晚可以見到架啦

跪求香城之夢

二家姐呢篇主要係對話為主，大家有無問題

完先黎留名
Btw 繼續出s3輕鬆日常下
同埋出埋個香城之夢佢

「Extra」特別

我：「係你安排佢黎機場搵我？」

我一個人坐係閘口附近既櫈講電話，而電話另一邊既係我唯一既家姐，最鐘意整古做怪既家姐。

家姐：「嘻嘻，我唔明你講乜喎。」

我：「唔洗扮野啦，個傻仔有話過佢好好彩屋企門口有部的士停係度所以佢先可以咁快黎到呢度，肯定係你一早call定俾佢架啦。」

「唔洗問連D櫃位資料都係你話佢知架啦。」

家姐：「哈哈點解我個妹會咁聰明架，咩都瞞唔到你既？點解你唔會諗下係Daddy既？」

我：「邊會係佢，佢唔係個D咁細心既人，如果佢係，當初媽咪就唔會…」

家姐：「OK Stop!我地唔係話過唔再講呢個話題架咩？況且我都解釋過好多次啦，咁多年你都仲係唔化都有既。」

我：「唔知呢，我就係無辦法完全原諒佢，阿明黎咗之後就更加原諒唔到，話時話點解你要俾佢黎搵我？」

一講起Daddy同媽咪既事，我就忍唔住握緊拳頭，諗起都嬲。

家姐：「無啊，想睇下如果係佢既話有無辦法令你改變主意啫~~我諗而家都係得阿明有咁既能力~」

我：「家姐…我咪話咗我係…」

家姐：「我知啊，但其實你心入面都想佢黎搵你，唔係咩？」

一時之間，我無言以對，唔知應該點答佢先好。

沉默咗短短十幾秒，電話就傳黎家姐既笑聲。

家姐：「你會唔識反應真係好少見，睇黎我無講錯。點呀？見到佢出現係自己係面前個一刻有無覺得好感動，有無即刻覺得自己似電視劇既女主角？」

我：「家姐…玩夠喇唔好再講…如果俾Sarah佢地聽到就麻煩。」

其實俾家姐咁講一講，自己重新再諗返頭先既畫面，又真係幾似，特別係佢轉身望過黎個下。

一諗到咁，我就忍唔住笑咗出黎，俾坐係我對面既小朋友用一個疑惑既眼神望住。

家姐：「放心喇佢地而家陪緊羽晨玩七級豬等阿明返黎，而家唔係我旁邊。」

「阿明真係有種神奇既力量，自從佢黎咗之後，我地成家人都變得好開心，好似終於似一個正常既屋企咁。係呢，佢…有無同你講D乜？」

我：「啊，都講咗好多。」

「佢真係傻得可愛。」

之後再同家姐傾咗好耐，內容全部都係圍繞阿明。

佢不停咁問阿明到底同我講咗D乜，而我亦一一咁解答佢。

無辦法啦，鬼叫佢係我家姐，佢既要求我成日都無辦法拒絕。

不過咁樣複述一次，令我再重溫咗一次頭先既畫面。

又忍唔住笑咗出黎。

個傻仔講完鐘意我之後個慌張樣，之後又用盡一切方法去兜個樣真係好好笑。

同我個陣唔小心衝口而出之後冷靜咁兜真係差D共地，小朋友就真係小朋友，所有野都放哂係塊臉度。

不過…係囉就咁算啦。

家姐：「好開心吖可？最後佢出現係你面前。」

我：「啊…的確係有驚喜，我承認個下係好開心既。」

家姐：「哈哈，唔想係最後既話咪留低囉，阿明佢咁神奇，之後既日子肯定會再俾更多既驚喜你。」

我：「唔好玩啦，我而家已經坐咗係閘口啦，況且我咪話過囉，我會返黎既。做乜你地一個二個都講到我以後都唔返黎咁。」

家姐：「咁係吖嘛，你買單程機票喎…」

我：「咁係因為我都唔知道要幾耐嘛，媽咪既遺願要用幾耐時間先完成到邊有人知。」

家姐：「你真係要咁做？唔知要用幾多錢架喎？」

我：「無問題啦，錢已經唔係問題，唔洗擔心我。」

家姐：「係喎，咁最後，最後既最後你又有無同佢講？」

聽到家姐咁問，我臉不自禁咁紅起黎，因為我諗起自己做咗D乜。

啊而家諗返都有D後悔，雖然佢係蠢啫，但做到咁佢會唔會發現架…

家姐：「喂？喂？聽唔聽到呀？」

我：「我問佢我係咪佢心入面，之後錫咗佢一啖，仲叫佢唔好話俾Sarah佢地知…啊我到底做咗D乜呀…」

我好細聲咁講，但家姐聽到就好大聲咁笑，兩者形成咗一個好強烈既對比。

家姐：「睇黎就算係你，係呢D環境氣氛下都忍唔到呀。」

我：「慘啦慘啦，今次麻煩啦。」

家姐：「放心啦，你講到咁佢未必明既，只會以為係你呢個二家姐奇怪既道別方法啫。」

「有無打算返黎真真正正表白一次？」

聽到家姐咁問，我愕一愕然，因為我自己完全無諗過呢個問題。

不過我好快就得出答案，望住一架飛機慢慢升上天，飛向夕陽之下得出呢個答案。

「唔啦，唔會啦，就算我返黎之後都唔會講，我會用我自己既方式，特別D既方式去表達呢份感覺。」

「有種愛唔一定要講出口同係身邊，只要自己知道就可以喇。」

-完-

好好睇啊
Lulu幾時會再出？

食埋二家姐啦

有緣的話一定會再見既

好想睇S3
你都復活出R3啦lulu

從來就算篇文幾好睇都好少禁正評掣因為懶
但最後呢一篇真係唔可以唔禁

由爛尾到s1到s2 好唔捨得

食埋大家姐二家姐啦 阿明醒啲大團圓結局啦啦啦啦

好想繼續追落去

推到lulu寫S3

S3

lm S3

咪咁啦你地
有D野真係見好就收

我指個故

將二家姐收入後宮真係唔得咩

我對你好有信心呀

我想睇lulu系列多啲

有諗過寫Nicole出世前既事
即係佢地初為人父母既時間

好呀 想睇lulu拿手唔成勢咁湊B

係我啊 我返黎喇
但估唔到個故已經完左
之前我出左事好耐無上連登，棄左好多故，無諗到再見嘅時候已經係結局

我以為你嫌唔好睇所以無再出現添

反而覺得呀明好睇d

傻啦，點會
之前有事連正常生活都有問題，所以咪消失左一排囉
你完左呢個故有無諗住寫其他呀？

新讀者表示已追返曬咁多個故 支持你寫落去

寫落去

哦...而家無事就好了...
暫時未有咩特別諗法，有幾位巴打想我繼續寫香城之夢，或者當輕鬆野玩下咁
未知會唔會係連登開post，因為應該唔會係日日更新，我都Year4，要放多D時間係讀書
同埋上面提到既lulu，有機會既都想寫
阿明就真係要放低一陣先

謝謝你呀
肯花時間睇咁多
寫落去就...遲下再算啦

一陣好啦 唔好太耐

係囉 阿明個系列感覺仲有好多野可以寫呢
同埋二家姐

出season 3 pls~

s3啦
想睇點handle個後宮

可唔可以應承我地 寫落去啊

我真係唔敢亂應承定你
特別係而家完全無S3既概念

btw如果我開香城之夢post，仲貼唔貼返d舊文好

貼啦

凡係有二家姐呢個角色嘅故...個結局都係咁...戀人未滿...

二家姐啊

用返舊紙言 btw 覺得s3可以寫畢業呀明出黎做嘢，因為校園生活都做左兩個season

我返黎喇

Hahahahahahahahahahaha
我以為你又係嫌爛所以棄左添

唔係 嫌無甜 你會唔會考慮寫埋兩個結局 一個係有結果 一個無結果

用咗兩日睇晒2季
搞到而家想去重睇lulu

舊cdrom留名 巴打仲記唔記得雲外看賓周脆

記得呀 你黎？
改左名？

係 快d出新故

幾日睇晒兩季 我要二家姐呀

lulu開個第三季寫埋二家姐呀 仲有同其他幾個女朋友既互動都好溫馨 呢種平平淡淡既故仔睇落已經好幸福啦

啱呀 我又翻黎煲左次

Same 我由第一季翻煲 呢種溫馨小品故仔真係好令人由翻工咁攰既心態抽翻出黎

過左咁耐仲有人翻睇

咁幾時出第三季！

要度下先 未有好主意

度完就好出啦 幾時都等你架

我諗都要快d了 四月一號玩大左
好多人屌我

無睇到個story呀 可以recap多次嗎？

期待咗好耐

咁唔怪得要起定稿啦

係咪有新故

全部人都睇唔到個（笑）！！

六月啦應該 考完試去完旅行就有返時間
今次想寫好d

全新？有方向未

season 3

如果係你 你想我出season 3定新故？

Season 3 即理論上係畢業後出社會既野?

我打算係咁

Season 3！！！

最緊要係同幾個女朋友仲有二家姐既互動

舊故有感情 但都驚出到社會呢part好難控制 唔想失控吹得太大 但太平凡就似校園 變左兩頭唔到岸
新故未有好難諗

有無考慮出外傳講我同李生

舊故

如果係s3我係打算唔多掂商界個邊
講主角自己出黎創業過下日子咁
同埋女朋友個邊都會有d變化

女朋友有咩變化 唔係要散呀？

一早要散啦廢柴食咁多件

到時大家咪知

唔好散啦 幾個都好有感情架

有感情都唔一定唔會散..

係唔係真係出？

會呀 你預六月好無

愛你呀 魯魯修

Season 3

非gay

繼續等緊season 3

凖備中

預計幾時

Btw我愛麗

大概月中

下星期就係

繼續等

其實第一集已經寫好
只係而家呢個時勢..唔係好想出住
加埋第一集太多衝擊野，我一直諗緊改唔改下好

唔緊要 等你 不過第一集講衝擊野搞到有d驚

之前睇過標題一直都冇睇過個故
呢兩日追晒然後發現就快有season 3
算唔算追得合時
btw 樓豬係咪有d伏筆位自己寫完唔記得
因為我呢兩日不停睇發現有d位好似刻意提完之後又冇講咁
例如樓豬飲醉酒之後迷迷糊糊攬住左女仔以為係anna又冇交代返
仲有後來二家姐送條手繩又冇講到
定係純粹我諗多左
仲有就係希望s3 個後宮有增無減

依家驚後宮減左邊個咋

手繩其實無乜特別意思 只係二家姐好唔好意思送既禮物
不過我都知自己有唔記得解伏筆呢個問題 希望今次唔會

加油呀魯路修 等你震驚我地

s3第一話就咁

其實都預告左..

仲會再出場架嘛？

lulu預幾耐出一集？呢兩集啲字數好似有啲少唔夠喉。

Btw希望你繼續加油努力寫文，後宮有增無減，仲有溝埋二家姐，最後係一個好結局。

而家我暫時希望自己可以keep住一星期一集先 畢竟最近有好多野發生
不過我都係想遲下可以日日更 咁到時就可以開post貼了

好，支持你啊。
同埋呢排真係發生好多事，希望你心境上唔好有太激動嘅影響，唔好比自己太大壓力，加油！

期待你嘅日更，真係好想睇

期待lulu 依家咁既環境 唔好比太大壓力自己啦

有出到S3?

有既...不過暫時唔出係呢邊啫

Anna哥仲會唔會出翻場架？

巴打唔夠喉wo
出快d la

Anne唔好走 後宮可唔可以只有增冇減

lulu唔會諗住將後宮送比d friend掛？

無咁諗過喎
因為呢個故既時間係係兩個故之間，所以唔多唔少都可以推測到相關發展，例如去留問題

邊兩個故之間？

s2同「我，總是會愛上妳」

好掛住Anna哥

樓豬S3點解唔放上連登

因為暫時維持一星期一更新 唔好意思開post

Ellie幾時都咁賢淑

我同意

阿明加油 香港加油

不過今次只有5個人 Anna哥

真係多謝你一直都咁支持

多謝lulu有留意到我呀
呢個故睇得好舒服 尤其是頭兩季果種平平淡淡既生活好抽離到現實咁攰

lulu加油

lulu報下平安呀

仲係度既
岩岩寫緊文

香港既第二回合都黎啦 準備好未？

榮耀全歸香港

唔通二家姐翻左黎？

男朋友

二家姐剪左短頭髮翻黎唔得既

係二家姐啊

重新睇埋前面兩季真係好正

呢兩日會補多篇

lulu

一直唔敢開s3睇 想再一次睇番前兩季 lulu繼續加油努力

謝謝你喔
我會努力的 而家落黎個幾篇要好用腦寫 唔想有bug

支持lulu已經重複睇左四五次第一第二季

我都前後煲翻幾次

呢個故百看不厭 如果有人可以幫lulu出書就好了

Lulu寫埋鬼故？

唔係啦 開始想加速進度 再等下啦
等我好返D

阿妹喺Season 3好似消失咗咁嘅

可能想集中講下阿明既成長？

我開頭都有計過 羽晨係呢個時候應該開始讀中學 我又唔係好想比佢繼續好似以前咁成日嗲阿明 而且佢既作用暫時不大 所以暫時唔比佢出場住